{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035030",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/jun-guesthouse-seoul.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "준 게스트하우스 - 외국인 전용"
    },
    "text": "ソウル市麻浦区に位置するジュン・ゲストハウスは外国人専用の宿泊施設で、エアコン付きの客室、テラス、無料Wi-Fiを提供しています。ホンイク大学から9分、梨花女子大学から2.8km、ソウル駅から4.9kmです。 また、弘大入口駅まで7分とアクセスが便利で、禁煙ルームも提供しています。客室には一部冷蔵庫と簡易キッチンが備わっており、ドミトリールーム、ベッドファミリールーム、ダブルルームなど様々な宿泊オプションがあります。 また、全ての宿泊施設には電子レンジが備わっています。東面免税店と南大門市場はそれぞれ5.6km、5.7kmの距離にあり、観光名所として知られています。最寄りの金浦国際空港は13km離れており、チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジュン・ゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "ジュン・ゲストハウスはソウル市麻浦区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジュン・ゲストハウスはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ジュン・ゲストハウスは外国人専用の宿泊施設で、エアコン付きの客室、テラス、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ジュン・ゲストハウスの周辺にはどのような大学がありますか？",
            "answer": "ジュン・ゲストハウスの周辺にはホンイク大学と梨花女子大学があります。"
        },
        {
            "question": "ジュン・ゲストハウスはソウル駅からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ジュン・ゲストハウスはソウル駅から約4.9kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ジュン・ゲストハウスの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "ジュン・ゲストハウスの最寄り駅は弘大入口駅です。"
        },
        {
            "question": "ジュン・ゲストハウスの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ジュン・ゲストハウスの客室には一部冷蔵庫と簡易キッチンが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ジュン・ゲストハウスの宿泊オプションは何種類ありますか？",
            "answer": "ジュン・ゲストハウスの宿泊オプションにはドミトリールーム、ベッドファミリールーム、ダブルルームなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ジュン・ゲストハウスの最寄りの観光名所は何ですか？",
            "answer": "ジュン・ゲストハウスの最寄りの観光名所には東面免税店と南大門市場があります。"
        },
        {
            "question": "ジュン・ゲストハウスの最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "ジュン・ゲストハウスの最寄りの空港は金浦国際空港です。"
        },
        {
            "question": "ジュン・ゲストハウスのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ジュン・ゲストハウスのチェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 470
    }
}